仲係到睇乜撚造星，skr啊，飲喜茶乜乜乜嗰班入一入嚟

我屌你老味啊
香港就嚟冇啦，係咪要比支那食撚咗你你先識驚啊
新聞已經封鎖晒，係到報撚埋d濕鳩新聞
美領一單已經冇報㗎啦，你班港豬撚仲係到懵盛盛，醒下啦柒頭

個個立場都唔同有咩好屌

港豬不可語冰

我撐你！
五毛唔洗理

係強國野都盲反
同班支那人拿住部Sony Canon 影打爛日本野反日一鳩樣
岸撚鳩

你理解能力有問題啊？
唔係話反唔反支那野，係話當你班港豬係到留意梗d無聊野嘅時候，香港發生梗d咩事冇人理，冇人留意，更加冇立場可言。
不過算啦，同五毛解釋都係多舊魚，全部都腦部未開發

習大人：而家歐洲嗰邊開始多人用華為啦，華為你地要繼續努力啊…
華為發言人：係嘅，習大人

習大人：另外oneplus有好多連登仔用緊，個post入面仲要係正當討論而唔係圍屌，我非常滿意，記住加強產品質素。咁就會令更多連登仔用，可以方便監控。
oneplus發言人：我地會加強隱藏監控程式更難被發現，咁就可以令連登仔繼續用我地部電話啦

習大人：你地兩個都做得非常好……哈哈哈哈

樓主快啲入oneplus個post屌鳩佢哋啦

除左開post 你仲做左咩野？

樓豬收皮喇屌你老母

講到好似你講幾句野可以改變世界咁
OKOK
加油

樓主講個啲全部都無做過 因為真係覺得有陣柒味
但同時無去抗爭 因為一早認清左個事實

你講果班人都唔會上連登.

On9先會飲埋啲大陸野

咁真正既民主係大家有大家既自由既

你啱嘅，賣港啊，帶口罩係集會現場搗亂啊，做五毛on9仔啊都係大家嘅自由，冇話唔得
你咪繼續享受你自由囉

無謂再屌喇 平心靜氣動之以情仲有效過屌

家陣人地有搞到你？ 咁都要屌 你唔好屌埋美國佬做乜唔出兵幫香港獨立呀笨柒

搗亂都唔叫搞到人？咁點先叫搞到人？

新聞已經封鎖晒

同意